屌你老母垃圾無視講乜撚蝗語

明明就蝗語 乜撚野縮略語

可唔可以投訴?

真係垃撚圾